孔劉閃婚《屍殺列車》孕婦？！婚宴地點也爆出

38歲韓國男星孔劉驚傳婚訊，與合作賣座電影《屍殺列車》的「地表最強孕婦」鄭有美爆出將結婚，同屬Management Soop經紀公司的兩人未傳過緋聞，但孔劉之前受訪時曾說很喜歡鄭有美這個演員，希望有機會能和對方合演愛情戲。同樣出身釜山的兩人私交不錯，還曾聊到有機會想一起用釜山方言拍戲。

孔劉與34歲鄭有美曾在電影《熔爐》聯手解救受虐學生，之後都因《屍速列車》事業創高峰，網路上突然爆出兩人婚訊，甚至提及已在首爾預定新羅酒店，也就是「雙宋」大婚同地點辦婚宴，但此事已被經紀公司全盤否認，表示傳聞太荒謬，他們兩人的感情就像手足，結婚傳言完全是子虛烏有。

生過都要

代表真係生得又肯生，呢啲女人先娶得過

其實唔怪得人理解錯
篇新聞寫到1999

好生養 我地農村最忌無人繼後香燈同埋無人耕田